組成小隊將文宣加lennon wall二合為一增大曝光度

我想問可唔可以同一日組幾組人，事前集合左share情報同宣傳單張或物資，之後分組去人多既地區（主要為：銅鑼灣，金鐘，觀塘，旺角，元朗同埋光復地區）開lennon wall.點解要十個人係因為可以隨時照應。事先亦印好文宣既活動傳單，係邀請人去果陣10個人分2/3小組去距離牆5-10分鐘既地點派傳單。最重要係遊行/光服之前果日必定要係果一區派，務求令當區居民收到傳單或知道聽日會有活動。

而家有兩個問題係我地開始對lennon wall成效感到質疑，另外宣傳力度又唔夠大同廣，出面啲人唔會太知未來有咩活動或者政府有咩新計謀/議程。

如果遭遇廢老團就可以去下一個區或者同一區第二個地點去黎過

Push

Puah

小心10個入面已經有鬼